唔好再自殺啦，班仆街根本唔care，更加唔會理

前排都有個學生潮，然後呢？

不了了之咗

攰既心累既，uninstall連登，exit所有有關既group.
過返你以前平時既生活，或者去個旅行娛樂吓。

寧願你做個不問世事既人，都唔好揀呢條路

知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，但生命可貴，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

熄燈一天可能好Ｄ

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。